Niemand twijfelde eraan; maar Compeyson, wie had het bedoeld om er af te vallen, tuimelde over de getijden, dood, en het gebeurde dat er was op dat moment geen enkele gevangenisofficier in Londen die kon geven het vereiste bewijsmateriaal.
